令全港740萬人都變連儂牆

由而家開始，每人喺每張銀紙上面寫：
光復香港
時代革命
We rise as one
We fight as one

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？